學術討論：胸、波、奶、乳。有咩分別？

提醒：你正在眾腳於時事台

老母媽媽媽咪娘親又有無分別

此po已完

完llm

有乳不代表有波
有波不代表有奶
有奶便是娘
胸留比專家解答